[獵奇]第一次自己上女僕cafe

各位，由於生活苦悶想搵d衝擊
所以上fb揀左呢間(因為中意粉紅色)
我而家係門口，有d尷尬。。。

樓主有冇屌女僕

屌左

你企係度唔入去仲尷尬

緊驚
面都青埋

間野好pink
我申請會員了

ho ball

入去問how much

有無用電王 俺參上打聲招呼

女呢

多多！

扯扯地

啲女靚唔靚

我而家好緊張
女僕埋黎果陣，我害羞

香唔香?

多圖未

嘉賓限定

幾好，我上fb揀過先來

圖呢

係咪要跟佢地讀一次啲魔法咒語

為樓主感到高興

摸唔摸到手仔?

女僕肥膩嗎？

叫左個set
我揀左蛋包飯+特飲+甜品

杯野幾靚，士多啤梨朱古力

你睇下，幾好的
揀左好多間先去this

女僕坐左係你對面?

幾好，裝修幾新

我都同朋友上過
好多古怪呀叔
同好多on9規矩
例: 鋤d鋤左好耐 問d女僕點解唔坐
佢地話公司唔比
同見到有毒撚話要影相
原來同d女僕影相要收錢

Yes
可能我個樣正常，即刻mark住我

廣告

屌 睇fb個小瓏係男人嚟？

有女僕相未?

制服pathfinder

包SIR

有無忍唔住淫笑加扯扯地?

ptgf

有無眼look look望住你笑?

無啦，我好鎮定

幾可肯定係廣告post

上過1次
好多豬西..

有無係咁問你野了解你?

啲嘢食係唔係會起格

唔叫？

想去

杯野幾滿，我問佢支野有咩用
佢話太多泡要”不”來食
之後佢餵我

咁我影緊相
嚇一嚇我話自己來

酸死隔離

屌你 女圖呢
幾頁喇仆街

我自己比錢，咪癲

可能我好彩

女僕圖？

樓主真係鐘意粉紅色

自己上fb睇
佢一上黎又話唔比問野私人野
唔比接觸，影相

係
好中意

樓主靚仔先好待遇
毒撚們咪信

原來個毒撚就係你

叫ptgf唔比錫 慘

留意左樓主好耐 都幾肯定佢係寫手黎

等緊個飯

有咩特別

有女陪下

幾正

兒登質素係咁上下
比d 包容

樓豬應該好靚仔

棉花好撚柒柒

救樓主老母

我而家果幾個幾幼幾乖

係咪呢間

做得女僕都

我都ok靚仔
平時d女都會望我
坐車又會坐埋黎
有d仲會對我笑比眼神我

ps: 唔想再睇樓豬個post了

皮皮下次我嚟帶我去？

開盡美肌都咁樣。。。

去富士發利掃下大把選擇

有飯了，蛋包飯
佢問我畫咩好
我：蒙羅麗莎

佢：

佢又真係畫左

我又唔係溝女。。。
我上黎好奇下。。。

屌

好唔好食？lm

好正

幾年前同班fd去過一次
啲女僕好撚醜樣但態度唔錯
之後就冇再去過

係

樓主食女多過你食飯

中間果張係佢畫? 幾似喎

間野開左半年

樓主好風趣 難怪啲囡囡肯埋身

埋數預幾銀

唔係呢間
女僕cafe啲女多數唔靚
靚嗰啲都去哂做cosplay雞

樓主到底有冇女朋友？

幾好食

我揀左好多間，呢間算係咁
暫時幾滿意，間野又pink

食開狗糧？
圍裙麻甩佬煮咖

哇外星人咩屌你老母

女人煮

女人去唔去得 想去睇吓見識吓

對眼就來掉落來

咁女僕同埋啲泰國人妖一樣都要賣樣既

我揀左百幾蚊個set

隔離枱有兩男一女

唔怪得之咁好服務

其實好想試吓一個人去
但好淆

佢性格好好 平易近人果種
冇收兵feel
真人好睇過相
利申：會特登等佢當值上去

lm

不了

香港MK妹 cafe..

食食下佢坐埋來食
我有話我係利迷
佢寫”支持利記”

冇得抽水，去黎做乜

得自己一個呢？

你有冇同佢講你係包皮baby

死利狗

我都係自己去好似啲奇怪毒人

無啦，我出黎玩用另一個名

都有掛，其實無咩野
我當食飯

去輕鬆下吧

有無小草石屎封棺

你唔叫佢畫血小板？

竹戈
D女好肉酸 感覺上間間都係咁

我中學都同朋友去過
唔俾影相
叫咗個蛋包飯，個女僕要我地一齊扮可愛唸咒語

肉酸先有圖

唔記得左

點解你會兩個飯

個女僕話我自己黎
咁岩佢又食，所以同我一齊共進晚餐

我唔係想屌女。。。

有得睇冇得屌去嚟做乜？正柒頭

今日唔見佢，我睇左更表先

你見到人就要屌？你有問題 ？

呢個綿花都算世界級，佢試過素顏開直播，正撚到到呢

收撚皮啦廣告撚

高汁打手

所以話唔好同做女僕cafe嘅女拍拖
做得女僕，平時都化恆哂個妝，一落妝就...

好打手feel

幫我問問有無得屌閪？

咁嬲做乜
要比錢廣咩告

消費者

無吧

幾年前同fd去過一次 不過個間已經執柒咗

唔講幾錢了，又比人話賣廣告

等緊pancakes

有冇拎contact

樓主好靚仔？
竟然主動坐你對面一齊食飯

百幾蚊剩係service package
野食另外計錢？

同女僕一齊玩性玩具要幾$

我揀個set有野食同坐
佢好似有最低消費，不過我求其揀set算

正常吧

唔正常

無聽佢講，但上黎果陣見有人走
佢地念咒語
好羞恥

幾年前同fd上去玩大富翁 冇人理

打手

咪咁

佢叫我玩，我拒絕左，係度開post

有無中出?

唔毒吧

隻蒙羅麗莎有埋蕃茄做波

香港個D叫女伏cafe

唔該我要一個多多貓最愛的快樂園地餐

皮皮 做咩唔叫埋我

所以上fb揀下吧

隻手

要用濾鏡先咁既樣

我當晚餐，揀左蛋包

我完全未聽過會同你食飯
你一定好撚靚仔

有冇女去幫襯?

咪係

間野得幾枱人
有兩枱自己一個黎都咁

都係同佢地食飯?

有 見到有女客人

我140唔敢自己去

靚?

咁個兩枱係咪好靚仔

唔見佢食

姐係得你呢枱 女僕同你食
但係另外個兩枱就冇

係咪咁

樓主一定好靚仔先有好待遇

無啊 得我咁岩一齊食

屌 姐係你靚仔啦

Uber ride from her left eye to right eye costs $6

甜品叫佢寫左baby

好葡萄樓主

一個人去會陪你一齊食？
可唔可以拎電話？

屌你一張女相都冇係度影食物，影食物你不如留係屋企自己煮野食影相啦仆街

結論：樓豬係男神樣先搞到大把女僕埋身

絕對唔止美肌 仲有五官調整

其實百幾蚊都唔算貴

有飲品，主食和甜品，出面晚餐都差唔多一百

話唔比野嘛
我為食野

你係咪因為見佢個名最短

仲有女仔傾下

唔比問私人野

一陣靜靜雞話影張合照睇吓收唔收你錢

支持樓主比$影相再po上嚟

見係靚仔實俾嘅

個醬幾好食

我係其中一個女僕 樓主真人好柒

樓主全家空難死

得豬閪先做女僕

好對唔住一個女僕僕

用m血調出黎的

到底樓豬有幾靚仔
又餵又一齊食

大嬸

問左會點？

樓主一定好靚仔啦

唔係啦

竟然飲品，主餐同甜品都好食，
樓主食開活力牛餐？

唔答掛

真係幾好食

之前同fd去過
走個陣俾啲女僕拉住話要玩隻game先走得

普通樣

無圖，你話你屌緊譚仔阿姐都得

唔啦，掉左fb，大家審美唔同自己睇

應該係平時d 客真係奇形怪狀、肥矮柒毒窮酸臭醜，仲要好似痴漢咁挨身挨勢抽水。樓主就好似漆黑入面既螢光蟲咁

螢火蟲

應該係

睇到好爽 唔知點解

打手宣傳 POST

幾年前食過
有個女僕 主動坐埋黎
要我陪佢玩 話唔想去其他枱
之後又交換ig fb
叫左個要唸咒語個個魔法乜乜啦

我都係抱住體驗下係點

樓主自己一個上過百鳩幾次話第一次

好好食

擺明廣告

傾左d 咩?

d 女有無正架

就咁睇幾q

不是啦

都係9up
我通常玩電話

入面d 女。。。。
我諗樓主真係有認真screen 過更表先上去

抱住邊個體驗下

哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦！！！！！！？？？？？？？

加埋幾錢？

理想

現實

毒撚就毒撚啦
唔係毒撚會上去咩

我係

有無興趣組隊一齊上

未知有無加一
我好飽坐緊

邊個

你呢d新手識嘜

樓主

其實睇fb 有d 都唔差

？

Wa，who來

dum dum dum dum dum

都係你間野fb 搵

識樓主佢男神好多女的
大家唔洗FF了

有呢d
叫咩名

其實都幾撚慘要賺D痴線佬錢去個PAGE睇下成堆痴緞樣

所以我正常人上去應該好d

得第一張ok

睇見啲手指都唔開胃

指甲油鼻屎

你係咪真毒撚

梗係攞埋電話先走啦

諗緊影唔影埋想先走

我地只係一晚既飯腳

影

好似又要比錢，研究下先

支持

點解啲手指咁肥
同埋點解條女心口有兩粒粉紅色lin

條女有上連登睇緊你個PO

你條女叫Yuki?

好似唔係

邊條女

Wa，有人點左表演餐，有表演睇
熄晒燈

跳逃避雖可恥

馬馬度沙高

咩圖嚟 係咪有J

我識小草

我有佢TG
之前連登tg互add傾計傾過

好葡萄樓主
之前去某一間都係企係到同我玩下遊戲好似black magic猜拳果啲就算
對住樓主就坐低埋同你食

好pure 好true

d女幾碎？過16碎就不了，太老

ching 咁睇唔開

人地老細係隔離睇住 點可以唔扮工架

咁可愛都負皮冇人性

邊個post

我留tg，佢add我

會組團上去慶祝利狗拎歐聯嗎？

係 how much one Q?

咁要問下包場 應該有

見到相未見人都扯
見到人肯摸下你咪

我屌你老母
嚇撚死

我屌你屎忽你同我講揀過？！

樓主有冇影相

你上去咪變古怪啊叔囉

未啊，坐左係度睇佢畫相

仲未走呀？

咁有無同佢傾下計
拎下contact？

未啊，唔敢開口

有無問佢幾多歲 點解會返呢份工

無啦，久唔久傾幾句

有乜好驚

佢地話興趣，同彈性d時間
好過返m記sales

但應該毒L錢好賺

@home正啊

打手就入正題
影相點計法
私有化又點計

ok join

開電話個num pad, 之後遞過去

唔知
影相未問 我而家叫左17x個set
未知有無加一

點解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

唔啦

咪係，驚要加鐘呀？

渣架

咁出名都冇人識

點解 做咩黎

who

Seed呢屌你

過左鐘都無講我走，我借左尿袋差緊

樓主應該真係好靚仔 上次去夠鐘就要走

得啦毒撚 慢慢上去啦
無女咪上去搵下女朋友感覺啦 你咁熟

你既審美比你丟左去邊

條女就真係睇唔開
對眼成個劉馬車咁

好齊全呀 連鞋抽女僕都有

仲要p行晒圖都咁撚樣

叻

條女等你同佢一齊收工

條女等你同佢收工

老老豆豆 呢D真係未算極品 已經好正常人
我比我個FD水過 去左間成堆肥婆

埋單了

吸左印仔，唔知有咩用

初心者

靚唔靚女

其實唔一定要靚仔先會坐埋一齊食飯
因為有啲cafe係包埋伙食
有指引女僕食唔可以自己坐

性玩具原來要2枚目先有

我接受倒

我無研究

有冇得剩飲野 100蚊落樓?

小鹿，the manor

我淨係見到100最低消費
可能影下相，我諗好易

佢住東桶，佢條仔係龍友黎嫁麻

宿題係咩黎？

有啲似弱智人士

我走了

會畫公仔既即影即有

我影左相，戴左兔耳

咁嘅樣都要俾人話

想睇

包皮daddy?

圖?

班毒撚平時都冇機會同女女接觸架啦

哦呢 山jor

有冇片

表哥？

中文全名

樓主小鮮肉

以前幫襯過呢間
冇去幾年啲女樣衰咗咁多嘅
利申 絲

佢話開左半年

無啊 一個以前有巴打去女僕cafe o既 舊post o黎
唔記得post名喇

仲以為ching係牙叔黎

我去嗰間係叫maidjikku冇加choco乜乜乜
印象中佢話唔知咩消防定食環問題搞到要改menu冇嘢食
搞吓搞吓冇follow了 唔知後尾咩事
可能同一個老細掛

唔同腦細的

Keep得好

屌啲指甲。。

喵

整容app都救唔到

對眼開到就到太陽穴

仆你個街笑到肚子

今日當值嘅三個都係豬西咼

假相 睇相都唔靚啦

中學嗰陣兩個女同學總共三個女仔去過
冇乜野
利申絲

清 識玩

眼珠就跌出嚟

樓主好似好靚仔

會唔會施魔法話好食啲？

😂👍

點解好似愈打愈樣衰
中咗面目全非手?

屌你咁打面容邊可能唔扭曲

你個post 19:56開，但張單就18:44，講到好似現場實時報導咁，下次做打手細心啲啦！

入座時間

可以喺cafe度大嗌我個連登名相認

想join

有咩問題
坐左陣悶先開post

會開心d吧

返學見佢素顏其實唔差，p咗反而好膠

想睇
興仔

Asterisk ar wtf

去過一次
太撚貴了

250幾，我都覺得貴貴地

不過主食野飲甜品+相+坐左4個鐘
當見識下

之前識人係女僕cafe做
所以成日去
而家真係不了

清幾錢Q

你指我 ？

目測樓主165

唔通啲囡咩

+10cm up

咪咁
Tg:skin01

屌你真係賣屎food架

清係咪同 Candy 影

巴打又話邀我打pro club

我9up，非gay

樓主好靚仔

其實我唔肯定佢係邊個

好呀約定你記得用睇住呀嘅聲線大嗌我個名黎相認！

啲朱古力吱到成pat屎咁都靚？

有無出處 幾時
我忘記了

你邀我？
Tg: skin01

帶左大眼仔仲要用埋啲19app影相都咁既效果
咩叫咁既樣，巴打j開無下巴既女？
同埋個嘴想點撚樣呀
可唔可以唔好咁雜食

佢真人都係咁嘅樣㗎
唔好睇多咗就覺得係人都係咁

有得比人餵咁正

可能大家玩下
我諗其實唔係餵既

好撚痴線

比老母睇到張相好點

打算擺office算
人地問起，咪話好奇去下

無咩野既

女僕post點可以小圖

認真？咁個女仔都幾高下

d 女妖獸一樣喎巴打

笑死 你班撚樣好似dup邪骨簡女咁

求番號

好樣衰

Candy 幾正

扱滿有得扑野

唔好亂講啦，邊係弱智，有白卡搭車2蚊咋
搞小圈子，攻心計不知幾醒

LM

漆黑入面既螢火蟲
即刻有畫面：間野息燈 樓主除褲

饑不擇食啊

賣廣告？

一早話左樓主係男神，cow死女

日子時間都無 點相認

靚撚

想睇樓豬去埋其他

876❤

日本用美少女，香港用什麼

番號？

港少女吧

CLS

有諗過
不過我見呢間幾新淨又幾PINK

有冇Ching有咩推介邊間好﹐我搵日摸門釘

cookie monster幾可愛

D人係咁
我好奇上去happy下放鬆下咋

佢應該16X吧

講多D plsssssssssssssss

巴打咁型棍求其一間都輕鬆啦

毒撚嘅話你畢返俾佢，佢都唔要

有冇推介邊間多女
同埋邊度有
我都係FB左睇右睇

有無屌埋右啊
左你老母，係咗啊

左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左

比起女僕，我對樓主更加有興趣

同一個老細，本來想開間分店，後面本店做唔住摺左，個老細要番埋partime 填數

GAY?

即係個老闆都要落場?
男定女

其實好濕碎啫
1.有仔繼續收兵
2.表面同其他女扮friend，背後講人淫亂
3.明知有人暗戀佢，背後同暗戀者講拒絕咗追求者，東窗事發就扮唔知，重要當住幾十人面派暗戀者好人卡
4.批鬥人，同暗戀者fd嘅都俾佢群起批鬥
5.出事就潛水、一哭二罵三上吊

唔講咁多，一陣又群起班兵咬鳩人，睇secret 就知咩事

btw 佢個page好似買like

樓主一共洗左幾錢

主食，一杯野，甜品，同一張相

其實冇咩野，好多香港女仔都係咁

不過..........
又兵又暗戀者.........
咁受歡迎啊.............

嘩....到幾貴.....

2個好過1個啦
起碼你地都可以自己玩

哩個好似上過報紙，乜鬼女團

?

追曬 搞到我都有小小好奇呢個地方

有條女瞓左係度，成個畫面好撚淫

平常心吧﹐當食個飯
有D真係好毒，會忍唔住笑
如果唔係一陣比人報警

呢d on9野都好信聽下就算啦
條條女都話人做雞落仔搶人條仔嫁啦
特別係女僕
唔夠另一條女受歡迎就去做鳩人
狗公聽幾句又忽上腦信到女神十足十咁周圍唱條女
屢見不鮮嫁啦呢d
根本acg圈包括女僕圈本身就係好混亂
同支那人一樣冇一個係無辜
睇下女算啦唔好太上心啦巴打
鐘意咪去下,但搞清楚自己身份
間唔中有d柒頭仲會pm d女既朋友想離間人地
可能就係上面數鳩人果個柒頭
d毒撚真係好撚蠢嫁

所以我覺得冇咩野
因為好多女都係咁

女人就係中意一堆堆結黨互片

不過淨睇........又兵又暗戀者.........
都幾受歡迎啊

話說 係比傳單你先上去定你自己就咁上去

可能個暗戀者就係佢溝唔到就因愛成恨搵啲野黎做鳩人

就咁上啦
自己係FB做資料搜集

好長
好似喵喵 喵喵 喵喵
之後魔yeah，魔yeah，魔yeah，豬

有同感仲要講到好清楚咁睇落好大私仇
利申平時有睇開3姨唔法國有依單花生🥜食

間唔中都有d毒撚溝唔到女僕就搞事

樓主望下，幾快有狗衝出黎咬，你都咪話唔驚

睇得多secret睇壞腦

樓主真係要望下,條撚樣又走出黎咬人
明明都冇人話自己撐條女
講下公道說話都俾人屈左做狗
條毒撚自己做狗仲大返不慚話其他巴打係狗
呢個圈d毒撚幾撚戇鳩
得啦知你女神好憎人地啦狗公

要講咒語先比走 呢個真係好on9 去過一次

可唔可以叫爆炸啦現充

屌 點解我之前走個陣冇啲咁嘅野

樓主目測米八靚仔

原來呢d毒撚cafe咁平 我以為好貴

男，西裝肥仔叫Dr,有陣時會係度煮飯

大既咁既樣

隻腳

pixel風正

我都想有女神
我淨係得敗犬暗戀者咋

搵日搞個試膽大會一齊上去打大佬

其實唔差

係香港魔法唔係都要加價架咩
去過日本maid cafe返唔到香港

小奈？張卡有佢簽名

ching

don'ff樓豬

d女算係咁啦樓上屌晒鬼班友平時食開明星？

見到嗰兩塊肉都唔開胃

Tg K088022

放針佬cafe梳化都唔放過

我絲打嚟

毒撚連女人手都未掂過,上網就係度評頭品足
冇一條女係搵唔到位屌既

女僕post 無圖點討論

一人少句
打和

香港女仔咩樣都有呢D CASE
呢D係本性來

巴打們咁熟架步 有冇邊幾個女僕推薦下
唔洗相頭好 但求好服務

認真，幾童顏可愛呀

幾羞恥，不過講完會開心地走
幾過癮啊

係做心心左右搖

之前睇阿部寬去@HOME果陣都係咁

但上面張全身............

WA，呢個係老闆?
以為係女

著埋鞋有

高質

係隻腳唔夠幼

轉個頭就上埋3姨了

芝麻開門唔比走

日版吧
不過真係幾過癮
會笑自己

3姨係咩來

#Cos3ESecretsHK1755
自己search

@home真係好正
好想再去多次

笑到我肚痛

其實要對比的話，呢個已經好好

介紹完maidoll mirage同夢・yume
為左公平決定介紹埋其他幾間
sugar factory cafe

maid planet

the manor cafe

最後 a t field cafe

choco pinky cafe

美顏推到咁都冇咩邊個值得我俾錢去睇喎ching

隨手cap又唔係打手搵咁靚做乜係見無人share圖先做下仆街連登仔

幾喜歡她，有冇Detail

[獵奇]

係 對腳唔夠幼同埋化錯妝佢本身都童顏 唔戴大眼con 淡妝可能仲好 仲有要遮埋個黑眼圈同眼袋

劣

左面我也幾喜歡

樓主不如儲起錢再過日本搵女僕啦

皮皮

我地下次一齊去探下她們？

皮皮係樓主名？

求皮皮TG

ME not GAY

搵唔倒.......

今年去了兩次日本了，年尾or 出年吧
去到悶悶地

米八帥哥

呢間好似係主題餐廳唔係女僕

我已經揀好了
只要Momoko同GoGo同場我就會去
最快見倒聽日，不過我唔得閒

下次先

係D咩

有無片名？

請到本地偶像勁呀呢間cafe

要不然我代樓主認識你？

我都米八師哥

雖然可能唔夠樓主幽默

WA，邊個係佢

右下？真係分唔到

巴打沉船了

呢間啲女僕係香港日系女團Asterisk嘅成員嚟？樓主識揀

入去唔使死，唔想就咪去啦

林鄭上cafe?

下次去另一間睇下
其實都幾得意

不過應該間間唔同

我純粹見佢好似好新，又PINK
感覺都幾好下次去另一間

皮皮幾時帶我去溝女脫毒

無禁fb link睇
就咁睇啲相都覺得正正常常 ，唔明點解你地話樣衰
唔通我眼光咁差

最想去丁嗰個女僕因為呢個 po辭咗職
Hihi

即係點，都係呢間？點解辭職啊

玩男人吧

連登係咁

屌之前做野間gym room 個接待員有條女好似佢
又係日系

係呢間
抵受唔住打擊啩

可能我毒撚未見過世面

係香港做親女僕cafe，d女都好似中左幅射

自己覺得最可愛果d,冇一個有做女僕
可能人地私影做下雞已經賺到笑唔洗做女飲咁辛苦

*女僕

係邊個 開心share

皮皮幾時一齊去

因為呢個post ?
唔係掛

我等sugar factory 吧

條腿夠食兩個月

MMA

我都係好奇去睇下
想見下Go同Mo

下次去想條女記得你既話 帶足子彈重課金宿題
比個籍口自己下次返來攞相
之後就會沉迷毒海

睇到個 死 字

皮他不會沉迷的

本身都睇不少女啦

以前做救生員果陣麻木左

D奶假架.jpg

好想見皮皮真人

呢啲cafe店呃毒撚錢⋯ 又唔夠日本專業。

皮皮沉船了?

當見識下

唔啦
當比錢上去見下真人

普通人

上去食女

佢地唔會睇上我

皮皮有女僕喂食飯 已經勝過大部分人

咁多人識佢既 之前佢都無啦啦add過我 之前佢好瘦

Yume唔係女僕咖啡廳

97090361

可唔可以帶女上去?

皮搵到新興趣了

希望影相女僕見樓主係戀童癖貼佢出來

求ig

中間個個

？？？？？

可以
琴日隔離枱都有！

樓主點解40歲可以keep到個body好似廿幾歲咁

Candy 有無多d 圖😂😂

ching知唔知佢同佢前老闆嘅八卦

我係山並

錯覺黎

買like都係得2000個?

3K like，但like數同share 數異常高，重要好多中東、東南亞人like 同share

中東、東南亞人

淨係聽聞過老闆溝唔掂saya先轉溝佢
佢自己話老闆成日同saya講佢壞話
老闆當面話佢肥，但又送跑鞋俾佢咁

好喜汐然
想認識佢

有冇巴打引薦
TG:skin01

呢張成個HANA咁

汐然

願意用曼聯降班來換取汐然

嘩 respect la
我願意用曼聯解散做交易

曼連點都冇所謂了

係，我好喜歡她
願意每日出一Post瘋狂吹奏汐然
汐然加我TG吧
TG: Skin01

來吧！識D會9UP既朋友吧！

咁多負皮既，好差咩
有一半我都要得落

佢老闆都幾饑不擇食下

中學同學，佢以前係大隻肥妹

其實佢幾歲

95年

仲以為15,6歲

你知啲野喎

知少少啦，因為係同班同學

第5張成個男人咁

Fuck KD

成日去女僕cafe以為自己可以媾到果到啲女僕
果啲人好撚柒毒

中學俾啲同學夾去
自此冇去過

咁點啊 即走？

咁複雜

其實點解講左成晚都針住佢黎講
有靚女都唔討論 真係唔係太明

睇佢入面個啲fb link
好似得一件好啲

香港少女組日系女團Asterisk進軍娛樂圈 六位成員引爆網絡熱話！

呢個咪花之使者 由希？

毒舌墜天使

拿，公道少少，好多靚少少既都多蝻follow

拿，公道少少，佢靚？

琴日我連條女咩名都唔知
有幾個巴打同我講兩句公道說造
就見到你話d狗衝出黎咬人
今日又見到你窮追不捨
你同人有仇就死返婊版啦
當呢度fb呀?
琴日自己做狗咬住人唔放
人地唔咬埋一份就話人係人地隻狗
今日就自己吠得最大聲

無端端針對一個人係咁係網上抹黑佢嘅人格同行為
同一個人外觀毫無關係

依個小學雞你嚟？私仇就自己搞掂啦

幾可愛

咁我都有兩個胸，平既咁解

So you're one of the yelpers special blessed,
You demand a restaurants' very best.
Well they're gonna treat you special,
I'm telling you chum.
Now get yourself ready for some boogers and cum.

Boogers and cum, that's called the Yelper special.
Boogers and cum, say what's that on your pretzel?
Your online critiques are real useful to some,
Now have a good time eating boogers and cum.

Boogers and cum, someone farted on your salad?
Boogers and cum, but your decor critiques are valid.
You think you're special like you're A-number one,
Well, there's a whole lot of special in boogers and cum.

Boogers and cum, how 'bout some feces with your flounder?
Boogers and cum, you like that queefy quarter pounder?
[yelper] What's that spice that feels tangy on my tongue?
[waiter] Oh, that's the yuzu pepper, (walks away and mutters to himself) along with some boogers and cum.

[Davíd] Here you are, sir.
[Cartman] Thank you, David, that's good service.
[Davíd] I will bring you food every day, my friend.
[Cartman] Mmm, is that a Jalapeño cream sauce?
[Davíd] Yes, my father made it just for you.
[Cartman] Hmm, it's tart, but savory.

Boogers and cum, being a food critic's easy.
Boogers and cum, oh, you feel a little queasy?
Do you need a diagnosis? Well, the doctor's got one.
[doctor] Your stomach seems to be filled with boogers and cum.

Boogers and cum, piss in your potatoes.
Boogers and cum, some guys' shit on your tomatoes.
Alright, fancy food critics, looks like you've won,
Now please enjoy all the booo-hooo-geeers... booo-hooo-geeers... annnd cuuummm!

仆街
打手post黎

望落得個Yukina係ok

叫人私仇自己搞掂，然後起人底，不過你有劃走個名，咁厚道呀？

放題都冇咁貴

汐然

年紀大左，放題我冇食咁多野
其實算係咁

這個不了
理想同現實應該好大分別

都唔係多唔多
250蚊食垃圾真係唔gur
普通cafe80蚊既質素
即係額外比170望豬扒
條數點計都唔掂

我獵奇體驗....
晚餐，我250都接受倒既

都叫歡樂過
又3樣野又影下相，我諗差唔多掛

唔識你只係爬文咁啱見到所以問下
連登都算係半個公眾場合
試下成熟少少吧

我唔成熟就放埋佢啲對話紀錄上黎啦，亲

重要搵人係咁挑起我條癮

所謂嘅抹黑，全部圖文並茂，有紀錄的

cos 界大量淫娃 最少我識既都係

Go Go同Momoko

睇到我都想去

今日佢地兩個都係度
不過我唔得閒了

留意下次佢地當值時間

我地就上去拜會下

CALL齊晒D手足上去?
我著件KAWS上去，D女一定濕晒

講多D

樓主一定好令仔

見過真人

生化危機～

無人想知也你當連登咩地方
要婊返婊版啦婊左人地成晚
依家比人起一起底就cls
個女仔性格我就唔清楚
但男人老狗追住一個女黎婊成晚咁無品我都第一次見
係咪你女神唔妥條女你隻狗出來博表現也
自己做狗就好啦 講幾句公道話就當人打手

我地入黎係睇女既，唔係黎睇狗吠既
本來d花邊新聞睇下就算
條撚樣係度阻撚住地球轉原來冇料既
有料爆就快撚d啦又唔派花生
成隻生滋狗咁

Momoko我既 留返go go比你

有心動既感覺嗎

會令你好震驚

過份大波冇美感

係，個樣好似唔係咁

佢係sell西口西面

普通毒撚

最柒係呢個

不如相反講成團有邊個係靚

好靚

冇個靚

試過中學嗰陣同frd去女僕cafe
有個女僕幾正 又幾好傾
又拎本會長是女僕大人問我哋有無睇過之類

順勢當然想話抄佢牌啦
但係佢話on duty俾私人聯絡方式主人會俾店長鬧

臨走喺門口佢細細聲話佢其實係學生會長
細我哋一年
仲偷偷哋塞咗張寫咗自己電話嘅紙條俾我

個frd
屌

你個朋友應該幾靚仔

埋單使唔使150？

聽過好多成功例子溝到maid，但其實只係幸存者理論

靚仔係基本
就算唔係好靚仔都唔可以係令人卻步既樣

250

佢地會係fb update

唔好意思各位巴打
想問下咩係婊版? 睇唔明

佢對眼係本身都好大
利申：同佢fd嚟

包皮寶貝

Ching點搵返個post